<?xml version="1.0"?>
<descriptions>
	<description id="lunes.jpg">
		<text>Feliz lunes para todos</text>
		<alt>Feliz lunes para todos:Piolín con un paraguas rosa. Texto con cuatro fuentes distintas Feliz lunes para todos. Hoy será un gran día, espero que el tuyo sea muy lindo</alt>
	</description>
	<description id="monday.jpg">
		<text>Monday, already?</text>
		<alt>Gato aburrido, tirado en el suelo, con la frase Monday, already?</alt>
	</description>
	<description id="garfield.jpg">
		<text>You don't hate Mondays...</text>
		<alt>Imagen de Garfield somnoliento en pijama con el texto You don't hate Mondays, you hate capitalism</alt>
	</description>
	<description id="monday2.jpg">
		<text>I'm just a Friday girl...</text>
		<alt>Mujer con una taza de desayuno y bostezando, con la frase I'm just a Friday girl living in a Monday world</alt>
	</description>
	<description id="luneseva.jpg">
		<text>Me cago en Dios, lunes otra vez</text>
		<alt>Formato de título de capítulo de Evangelion (fondo negro sobre fuente blanca) con el siguiente texto: BUENOS DÍAS, ME CAGO EN DIOS, EPISODIO:7, lunes otra vez</alt>
	</description>
	<description id="atreides.jpg">
		<text>LUNE</text>
		<alt>Paul Atreides en la película DUNE está sentado al pie de la cama, cabizbajo. La palabra LUNE aparece en el pie con la tipografía de la película</alt>
	</description>
	<description id="b1f.png">
		<text>It's Tuesday, my acquaintances</text>
		<alt>Rana con el texto It is Tuesday, my acquaintances</alt>
	</description>
	<description id="marisa.gif">
		<text>Feliz martes de Marisa</text>
		<alt>Un GIF de "feliz martes de Marisa" donde salen varios dibujos de Marisa Kirisame con purpurina</alt>
	</description>
	<description id="Tetokasane.gif">
		<text>It's Teto Tuesday!</text>
		<alt>Un GIF de Teto Kasane bailando con el texto It's Teto Tuesday!!!</alt>
	</description>
	<description id="martesmartes.jpg">
		<text>Martes martes martes</text>
		<alt>Captura de pantalla de un artículo de la wikipedia titulado Martes martes martes.
El artículo dice: Martes martes martes es una subespecie de mamíferos carnívoros de la familia Mustelidae, subfamilia Mustelinae.
Tiene una imagen donde se ve al animal, se parece un poco a una comadreja.</alt>
	</description>
	<description id="tacos.mp4">
		<text>TACO TUESDAY</text>
		<alt>Video meme de una mona china (Zentreya de Vshojo) bailando con gorrito mexicano y tacos en las manos al son de la canción de "Taco Tuesday" de LIL JON.</alt>
	</description>	
	<description id="makelele.mp4">
		<text>Hoy es miércoles, se fuma makelele</text>
		<alt>Vídeo de una persona cantando Hoy es Miércoles, se fuma makelele. Se le cae un tarro al suelo y se pone a llorar</alt>
	</description>
	<description id="miercoles3.jpeg">
		<text>What a week, huh? Captain, it's Wednesday</text>
		<alt>El Capitán Haddock (Tintín) dice -What a week, huh? Tintín responde -Captain, it's Wednesday</alt>
	</description>
	<description id="wednesdaymydudeswide.jpg">
		<text>It is Wednesday, my dudes</text>
		<alt>Rana to planita to panzona con el texto It is Wednesday, my dudes</alt>
	</description>
	<description id="wednes30rock.png">
		<text>Lemon, it's Wednesday</text>
		<alt>Liz y jack de 30 rock, Liz dice "What a Week, huh?" y Jack responde "Lemon, it's Wednesday"</alt>
	</description>
	<description id="jueves1.mp4">
		<text>Es Hueves</text>
		<alt>La vtuber Ironmouse diciendo en español Feliz Jueves</alt>
	</description>
	<description id="asukajueves.mp4">
		<text>Feliz jueves!</text>
		<alt>Asuka de Evangelion dice Feliz Jueves</alt>
	</description>
	<description id="jueves2.gif">
		<text>Vengo corriendo a desearte un feliz jueves!</text>
		<alt>Asuka de Evangelion corriendo con el texto Vengo corriendo que quiero ser la primera persona en desearte un feliz jueves!!</alt>
	</description>
	<description id="puidgemont.png">
		<text>Feliç dijous, Asuka</text>
		<alt>Asuka de espaldas por teléfono le desea feliz jueves a Carles Puidgemont (en catalán), Puidgemont le desea a Asuka feliz jueves también</alt>
	</description>
	<description id="dijousbunny.jpg">
		<text>Feliç dijous, Conillet Dolent</text>
		<alt>Bad Bunny por teléfono le desea feliz jueves a Carles Puidgemont (en catalán), Puidgemont le desea a Bad Bunny feliz jueves también</alt>
	</description>
	<description id="dijousmaquina.jpg">
		<text>Com estan els màquines, abans que res, Asuka</text>
		<alt>Asuka de espaldas por teléfono le desea feliz jueves a Carles Puidgemont (en catalán), Puidgemont le pregunta, también en catalán, cómo están los máquinas lo primero de todo</alt>
	</description>
	<description id="juebe.jpeg">
		<text>Juebe</text>
		<alt>Tres viñetas. Película "Yo Robot". en la primera viñeta el robot pregunta "Q dia es", en la segunda Will Smith se pone la mano en la boca a punto de llorar. En la tercera, con lágrimas en los ojos, dice "juebe"</alt>
	</description>
	<description id="Lucky.mp4">
		<text>It's Out of Touch Thursday!</text>
		<alt>Personajes de Lucky Star bailan, pero es la canción Out of Touch</alt>
	</description>
	<description id="concept.jpg">
		<text>Thursday, what a concept</text>
		<alt>Señora sonriente que sostiene un cigarro en la mano con el texto "Thursday. What a concept"</alt>
	</description>
	<description id="california.mp4">
		<text>Today is Friday in California</text>
		<alt>Video de un policia japonés despertándose mientras dice Today is Friday in California</alt>
	</description>
	<description id="fridaythen.mp4">
		<text>It is Friday, then</text>
		<alt>Persona que se alegra porque es viernes, sale del coche y se pone a caminar mientras el coche arranca</alt>
	</description>
	<description id="hoyesviernes.mp4">
		<text>Hoy no es jueves mamahuevo... HOY ES VIERNEEEEEEEEEES</text>
		<alt>Goku en modo Super Saiyan God gritando que es viernes</alt>
	</description>
	<description id="viernes1.mp4">
		<text>VIERNEEEEES</text>
		<alt>Jovani Vazquez grita ES VIERNES y se queda mirando a cámara</alt>
	</description>
	<description id="viernes2.png">
		<text>Feliz viernes a quien se lo merezca</text>
		<alt>Vin Diesel con las manos juntas con el texto Ahh he vuelto a caer en... el viejo truco de la super glue, feliz viernes a quien se lo merezca</alt>
	</description>
	<description id="viernes3.jpg">
		<text>It is flat fuck Friday</text>
		<alt>Buggs Bunny de traje con el texto I wish all flat fucks a very Friday</alt>
	</description>
	<description id="vierneschocu.jpeg">
		<text>BIERNES</text>
		<alt>Chocu sobre fondo colorido con el texto Es viernes, Chocu lo sabe</alt>
	</description>
	<description id="Maduro.mp4">
		<text>Es viernes, y el cuerpo lo sabe</text>
		<alt>Nicolás Maduro bailando, mientras canta "es viernes, y el cuerpo lo sabe"</alt>
	</description>
	<description id="lynch.mp4">
		<text>AND IF YOU CAAAAAAAAAN BELIEVE IT, IT'S A FRIDAY ONCE AGAIN</text>
		<alt>David Lynch agitando la cámara diciendo "AND IF YOU CAAAAAAAAAN BELIEVE IT, IT'S A FRIDAY ONCE AGAIN"</alt>
	</description>
	<description id="sabado1.mp4">
		<text>SABADOOOooOOOo</text>
		<alt>Jovani Vazquez grita SABADO</alt>
	</description>
	<description id="church.mp4">
		<text>We're not going to church today</text>
		<alt>Escena de Los Simpsons donde Rodd y Todd están rezando y aparece Ned Flanders para llevarlos a misa</alt>
	</description>
	<description id="weeknd.mp4">
		<text>Ladies and gentlemen... the weekend</text>
		<alt>Daniel Craig presenta al fin de semana en SNL</alt>
	</description>
	<description id="MAPI3.png">
		<text>Feliz domingo a todas las chicas de grupo</text>
		<alt>Imagen de MAPI con el texto A todas las chicas del grupo... Feliz domingo!</alt>
	</description>
	<description id="soup.png">
		<text>Sunday, it is time for soup</text>
		<alt>Imagen de un gato con sobreexposición, el gorrito de tonio de jojos y un bol de sopa con el texto Customer -Having a seizure and is currently no clipping through the floor. Tonio coming out of the kitchen SOUP time</alt>
	</description>
	<description id="ardilla_bailonga.mp4">
		<text>El mundo no es de quien se despierta primero, sino de quien se despierta feliz</text>
		<alt>Vídeo de una ardilla bailando mientras un gatito toca la trompeta y, en distintas fuentes y animaciones, la frase "El mundo no es de quien se despierta primero, sino de quien se despierta Feliz. Buenos días"</alt>
	</description>
</descriptions>
